想再提提感多位手足 上左巴士就唔好再講你啲夢境

頭先撘巴士番黎
後面坐左幾個手足
佢地係大大聲感討論邊到有rb 有狗
講自己既夢境 果啲啦

所以

想提提感多位手足
上左巴士就唔好再討論夢境

提防廢佬 大家有責

唔好意思 阻左大家睇呢個post既時間

西灣河碼頭至觀塘
最後一班21:40 開出

其實大家幾時先明白主攻紅色資本/黨企先係正確出路？

你喺巴士上面就應該提醒佢地

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊

就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

巴士/地鐵app 熄location service!!!!!!

已提 順便想提埋感多位手足

推

【政府製造經濟危機】以最和理非既方式 擊敗港共

人蠢成咁好難提足佢成世，祝佢好運